偷窺孔真係正到仆街

仲未完?

等我追番先

完左

當年1口氣睇哂忍唔住J

岩岩一口氣睇左 9卷

都完咗好耐下

賣肉賣得黎有劇情

NTR...

睇慣了

係咪果套洞穴偷窺殺人

睇完個人好空虛

空虛孔

睇到好空虛

我都係
睇完空虛咗幾日

漫畫黎？

link plz

係
漫畫人有

滾動過你的名字

好撚變態

唔係完左啦咩

睇到ntr已棄

係咪太耐我唔記得,有NTR咩?

好睇

講開頭大波女友另外有件可中出，男主就要戴套

咩係ntr? gtr我就識

當初我仲諗緊會有咩導火線會導致佢地分手，
點知係NTR，仲要係好撚到肉個隻

同埋套野都完全有圍住偷窺黎發展
真係做得幾好

呢套？

好撚好睇，happy end

神作 真係唔洗解釋咁多

好撚不安 都係唔睇

係嫌艾米露過去唔夠爆 有d跌watt

正野

呢套係好撚癡線
不過好像唔係講梗呢套

乜米露果套？
淨係記得男主角狂屌唔同女

淨係記得生野 happy end

求lin

[/quote]

呢套

又唔係女主就冇咩所謂

n乜鬼
人地個男友先係正印
男主先係第三者

男主都慘
有一幕係話條女真係有左就俾男主執手尾

搵唔到o既?

果個係包養條女既有錢仔 每星期日都見面一次 唔帶套扑
有次條女好耐無黎M 就想比男主硬食 不過最後見到佢喊住走都幾感動

點會唔識。。。
你一定無乜點睇日本愛情動作片

我知點解喇, 用大陸NETWORK 係SEARCH 唔到, 要用返HK NETWORK

仲以為係偷窺殺人事件 個結局好好好好sad

套野有冇動畫版

挑講ntr仲以為咩事
又唔係女主

果時未出哂放棄左冇追

最尾個大波女朋友好撚慘

食用少女仲正 有冇人有

條女都有仆街既

男主角好正成日有女食

好記得睇呢套睇通頂

有不過唔齊 ova黎 整得ok靚

有冇線上link

條女有仆街咩 唔記得左

得呢d唔知齊未 dl左幾年都未有心情睇

好似係個讀完大學但就去讀畫畫進修班既女仔, 後尾定中途俾男主搞左, 但最後條女好似同左個後輩一齊, 最後男女主繼續偷窺大家 happy end

ntr

cosplay條女好似無對唔住主角wow

下女主角咁撚正

我唔齊既意思係佢整到漫畫既3分1劇情左右就無整

大概係專登show off俾女主睇宣示主權掛
不過我主觀認為左女主係正宮先覺得佢仆街姐

請問巴打
個app咩名

好似有新版 不過我無down

正到

好好睇

一次過睇哂

屌 巴打 好撚催淚 我諗起草莓100
東城0

頭幾卷仲係到J
慢慢見到女主咁樣就好撚心up

一日煲哂 好彩有happy ending

琴日睇完呢個po
即刻上網睇
即刻瀨曬野

下面個個孔中XX姐係第2集？

我睇到NTR停左, 有無人話我聽打後個劇情

同一套黎 一卷卷同一集集分別

好撚好睇 個男主發現真相果下 我都勁心痛
果幾格印左係我腦海入面

男主角先係第三隻

者

其實係條女閪痕啫。。。

個結果唔夠Sad end

咪係 無啦啦去R人屌佢

不過 過左第一個女朋友女主條感情線已經出緊黎

最正係第一個女朋友

睇完真係痴撚線 好彩都算係happy ending

女主好正

之前好細個有套H漫都係講個窿
好想搵返 好似叫春光唔知乜野

好正，以前通宵追
我記得個作者好似仲有另一個作品都會講偷窺
不過係講男女主角間房係對面，所以男主睇到女主剝光豬[
有冇人睇過？

樓主都幾成功 令到唔少人一睇就一口氣追晒 包括小弟在內
上邊講殺人果套都幾正 有d未來日記 係d對白 同個尾覺得刻意得濟

好睇呀
最後係窗口大聲表白
係走廊抱埋一齊

比人fake左睇洞穴偷窺殺人事件
雖然都真係幾好睇 除左爛後半part之外
另外追埋偷窺孔都幾正
好彩叫做happy end 如果唔係小圓都好慘

18x 黎講 拍video殺人果套都幾好睇
不過好耐冇出

好正
好葡萄男主角
好中意女主角

一開左黎睇就會唔小心睇左幾個鐘

睇曬，睇埋ova, bd 同ova有咩分別?

終於睇哂

真心正

睇左兩次
真心好好睇呀

睇得太入戲 接受唔到佢地咁既關係真扑🙈

睇完個post一野睇晒 小圓好慘

爸打我都覺

成套漫畫入面感覺小圓先係正印，

由佢俾左個處神戶，

到發現佢同生野既關係，

都仲可以原諒神戶，

睇得出佢真係好愛神戶，

睇到佢喊曬話唔想分手，

睇到呢個位好心UP

好想同佢喊埋一份

但好似偷跳

年幾之前睇 唔記得左

係 我諗有部分人都曾經有過呢種經歷

早兩日睇完第一次又想睇多次

睇多次SAD多次

睇緊,唔錯

有無巴打有其他類似漫畫介紹？

點解小圓唔係女主角

睇頭幾卷都扯到傻左
打後果d睇到好sad

個殺人事件都叫好睇

女主係唔係 男主隔離屋個女仔 咁NTR又係邊條女

琴引友里

睇既時候以為呢幕係男主FF，

不過咁樣相遇返真係好正

姐係第一個女友？

對

睇完個人好空房
仲有無推介？

空虛到字都打錯

好撚想繼續睇落去

呢一幕真係畫得好好
拎黎做了wallpaper

純愛

睇完既巴打可以睇埋個作者下一套

叫君雄與望實(又名美男與小希)

背景好似，女主角又係呢type

喜劇味重左好多，又好笑又好睇

我決定唔再睇了
真係好好睇
但睇完好空虛
不了

套漫畫叫咩名？

屌你岩岩睇曬

女主同男主 終於扑左一齊埋 好開心

睇過草莓100%，睇過I'S，再睇呢套，唔知點解都係咁治癒，果然痛先係愛呀⋯

咪標題嗰套

啱啱因爲呢個post而追哂
頭個大半真係追到停唔到
但去到尾聲嘅時候就有啲悶
好似係為左鋪排個happy end而專登做咁

唔係個尾先精華咩

開頭去到 NTR都係瘋狂扑野
NTR完之後開始加返啲女主角既感情戲
都係呢套野最好睇既地方

尾先世界級
係河到掉電話好撚影
但又有d sad

之前係 2dgate睇過個ova
幾正
而家追埋漫畫先

女主好似叫咩西米露

唔想追 女主有咩慘野

又係有甜野？

純愛多d
再下一套真係..急住收尾

再下一套係咩

碰觸知心聲

野生西米露